俄佬都爆緊

地球有人既地方都爆

俄佬都係人?

俄羅斯既華人仆街了

係 俄佬咩都做得出
唔會似歐美咁

D痴線俄仔癲起上黎都咪話唔驚

呢班真係要走

天祐俄羅斯

正

以我所知都有幾多華人係俄羅斯做生意

入返正題
俄羅斯當初封中國關時
又唔學金仔封哂全世界
仲不停接待其他國家嘅人

Anyway la
歐美俄
希望可以快d搞返掂
然後一齊槍頭指住中共

戰鬥民族

驅逐咗一班留學生出境，連書都冇得讀

俄羅斯人信係美國搞出嚟，應該要排美

係 當初封強國咁果斷
對歐美反而無咁強硬

小心炒車
好似2017

出面D 華人。今次死緊

普京:金仔,不如我地同一個散毒國家消毒
金仔:我都想試下核武好耐

仲未知道有難既領導人心諗:我兩個朋友唔通想打美國唔預我

俄國快撚d死
最好爆到9彩

連戰鬥民族都訓低你就知幾恐怖

仲響俄羅斯既香港人好儘快撤離喇。

快搶vodka消毒清潔

好多俄人係歐洲搵食+物資來往，好難封

今次中國慘

俄羅斯唔像歐美

會攞住條數要維尼比說法

send him to gulag

呢條數我實記住

屌你

大哥，給你一個五

我係話要你五倍 十倍奉還

唔係同你講玩

...........

契哥會唔會殺咗甴弟弟

超極紅vs小粉紅

講真，應該要一齊撳住中共，拎返哂所有經濟同人名捐失

幫你消毒唐人街

俄佬放完豬瘟 諗住自挨得過？

希望俄仔做爛頭卒打鳩中共先

好多腥港人係支那搵食+物資來往，好難封

屌咩唔好再濛啲

普京大帝死於支那肺炎，帝國滅亡。

俄羅斯冇唐人街㗎

點解唔相信在台舉紙牌嘅香港女仔呀？

俄佬都幾頭痕,盧布跌到就嚟變円咁,依家又爆武漢肺炎.

全球排華 多謝共産黨

垃圾俄佬抵死

俄佬係第一個排華架國家當初未世界爆發架時候已經直捉華人當犯咁，同就算支那同美國打俄佬都唔會幫支那

維尼都有委任證

第三張個樣好似同其他有啲唔同？

個邊都有人搶食物同埋口罩
另加伏特加

笑死

支那係契弟契仔， 俄佬點過份支那都唔敢出聲

歐洲就唔同， 同你死過圍堵都唔出奇

之前好似已經捉咗部分「隔離」，但唔知係咪生死隔離

抵死囉

同支那咁friend中咗都好正常

巴打用錯例子？連自己國家嘅人都ban（證件上）真係唔想玩咩